"use strict";(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[791168],{791168:a=>{a.exports=JSON.parse('{"entries":[{"type":1,"slug":"can-i-smoke-in-the-hostel","s1":"jag vill r\xf6ka","s2":"var kan jag r\xf6ka","s3":"jag vill ha en cigarett","s4":"kan jag r\xf6ka dope","s5":"kan jag r\xf6ka gr\xe4s","s6":"kan jag r\xf6ka cannabis","humanReadableQuestion":"Kan jag r\xf6ka p\xe5 vandrarhemmet?","humanReadableAnswer":"R\xf6kning \xe4r inte till\xe5tet i n\xe5got omr\xe5de p\xe5 vandrarhemmet, inklusive i rum och p\xe5 gemensamma terrasser.<br><br>\\n\\nDenna policy verkst\xe4lls strikt och g\xe4ster som inte kan f\xf6lja den kommer att uppmanas att l\xe4mna. Vi f\xf6rst\xe5r att denna policy kanske inte passar alla, s\xe5 vi ber dig att \xf6verv\xe4ga detta innan du bokar en vistelse hos oss.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Vandrarhemmets regler"},{"type":1,"slug":"can-i-vape-in-the-hostel","s1":"var kan jag vejpa","s2":"jag vill vejpa","humanReadableQuestion":"Kan jag vejpa p\xe5 vandrarhemmet?","humanReadableAnswer":"Du f\xe5r vejpa p\xe5 den gemensamma rumsterrassen eller p\xe5 balkongen i ditt eget rum (d\xe4r det finns). V\xe4nligen vejpa inte inomhus p\xe5 vandrarhemmet.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Vandrarhemmets regler"},{"type":1,"slug":"can-i-smoke-cannabis","s1":"jag vill r\xf6ka cannabis","humanReadableQuestion":"Kan jag r\xf6ka cannabis?","humanReadableAnswer":"Cannabis s\xe4ljs endast lagligt i Italien f\xf6r medicinskt eller industriellt bruk. Att r\xf6ka cannabis p\xe5 vandrarhemmet \xe4r strikt f\xf6rbjudet, och vi beg\xe4r att du inte tar med cannabis till vandrarhemmet eller r\xf6ker det i det omgivande omr\xe5det. Vi f\xf6rst\xe5r att denna policy kanske inte passar alla, s\xe5 vi ber dig att \xf6verv\xe4ga detta innan du bokar en vistelse hos oss.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Vandrarhemmets regler"},{"type":1,"slug":"can-i-bring-my-own-alcohol","s1":"egen alkohol","s2":"kan jag ta med min egen sprit","s3":"har vandrarhemmet en vin\xf6ppnare","s4":"k\xf6p egen alkohol","s5":"dricka egen alkohol","s6":"drick min egen alkohol","humanReadableQuestion":"Kan jag ta med min egen alkohol?","humanReadableAnswer":"Vi ber att g\xe4sterna inte tar med sig alkohol som k\xf6pts utanf\xf6r vandrarhemmet till vandrarhemmet eller konsumerar det i lokalerna.<br><br>\\n\\nDenna policy verkst\xe4lls strikt och g\xe4ster som inte kan f\xf6lja den kommer att uppmanas att l\xe4mna. Vi f\xf6rst\xe5r att denna policy kanske inte passar alla, s\xe5 vi ber dig att \xf6verv\xe4ga detta innan du bokar en vistelse hos oss.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Vandrarhemmets regler"},{"type":1,"slug":"when-does-noise-restriction-start-and-what-does-it-mean","s1":"vilken tid m\xe5ste bullerbegr\xe4nsning","s2":"vilken tid m\xe5ste sluta g\xf6ra ljud","s3":"vilken tid m\xe5ste minska bruset","humanReadableQuestion":"N\xe4r b\xf6rjar bullerbegr\xe4nsningen och vad betyder det?","humanReadableAnswer":"Staden Positano har en brusbegr\xe4nsning som b\xf6rjar vid midnatt, vilket verkst\xe4lls av den lokala polisen. Vandrarhemmet har en brusbegr\xe4nsning som b\xf6rjar klockan 23:45, d\xe5 vi ber g\xe4sterna att uppr\xe4tth\xe5lla en konversationsvolym och st\xe4nga av all musik.<br><br>\\n\\nOm en g\xe4st inte kan f\xf6lja vandrarhemets bullerbegr\xe4nsningar kan vi be dem att l\xe4mna. Vi f\xf6rst\xe5r att brusbegr\xe4nsningar kanske inte passar alla, s\xe5 vi ber dig att \xf6verv\xe4ga detta innan du bokar en vistelse hos oss.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Vandrarhemmets regler"},{"type":1,"slug":"can-we-play-music-and-if-so-until-what-time-at-night","s1":"kan jag spela musik","s2":"vilken tid m\xe5ste st\xe4nga av musik","s3":"vilken tid m\xe5ste st\xe4nga av musik","s4":"vilken tid m\xe5ste sluta spela musik","s5":"vilken tid m\xe5ste minska musikvolymen","humanReadableQuestion":"Kan vi spela musik och i s\xe5 fall till vilken tid p\xe5 natten?","humanReadableAnswer":"Musik kan spelas fram till 23:45. Efter denna tid har Positanos r\xe5dhus en bullerbegr\xe4nsning p\xe5 plats. Medan vi f\xf6rst\xe5r att vissa g\xe4ster kanske vill spela musik tyst efter denna tid, kan vi inte till\xe5ta det av tre sk\xe4l: \\n\\n1) Tyst musik leder ofta till h\xf6gre \xe4n konversationella samtal;<br>\\n2) vad en person betraktar tyst kanske inte uppfattas som s\xe5dan av andra, s\xe4rskilt efter att ha konsumerat alkohol; och<br>\\n3) Tyst musik kan gradvis bli upp i volym \xf6ver tid. Vi verkst\xe4ller denna policy och kan be g\xe4sterna l\xe4mna om de inte kan f\xf6lja den.<br><br>\\n\\nOm en g\xe4st inte kan f\xf6lja vandrarhemets bullerbegr\xe4nsningar kan vi be dem att l\xe4mna. Vi f\xf6rst\xe5r att brusbegr\xe4nsningar kanske inte passar alla, s\xe5 vi ber dig att \xf6verv\xe4ga detta innan du bokar en vistelse hos oss.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Vandrarhemmets regler"},{"type":1,"slug":"can-we-play-music-through-a-speaker-and-if-so-until-what-time-at-night","s1":"kan jag anv\xe4nda en musikh\xf6gtalare","s2":"vilken tid m\xe5ste st\xe4nga av h\xf6gtalaren","s3":"vilken tid m\xe5ste st\xe4nga av h\xf6gtalaren","s4":"vilken tid m\xe5ste minska h\xf6gtalarvolymen","humanReadableQuestion":"Kan vi spela musik genom en h\xf6gtalare och i s\xe5 fall till vilken tid p\xe5 natten?","humanReadableAnswer":"Musik kan spelas fram till 23:45. Efter denna tid har Positanos r\xe5dhus en bullerbegr\xe4nsning p\xe5 plats. Medan vi f\xf6rst\xe5r att vissa g\xe4ster kanske vill spela musik tyst efter denna tid, kan vi inte till\xe5ta det av tre sk\xe4l: \\n\\n1) Tyst musik leder ofta till h\xf6gre \xe4n konversationella samtal;<br>\\n2) vad en person betraktar tyst kanske inte uppfattas som s\xe5dan av andra, s\xe4rskilt efter att ha konsumerat alkohol; och<br>\\n3) Tyst musik kan gradvis bli upp i volym \xf6ver tid. Vi verkst\xe4ller denna policy och kan be g\xe4sterna l\xe4mna om de inte kan f\xf6lja den.<br><br>\\n\\nOm en g\xe4st inte kan f\xf6lja vandrarhemets bullerbegr\xe4nsningar kan vi be dem att l\xe4mna. Vi f\xf6rst\xe5r att brusbegr\xe4nsningar kanske inte passar alla, s\xe5 vi ber dig att \xf6verv\xe4ga detta innan du bokar en vistelse hos oss.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Vandrarhemmets regler"},{"type":1,"slug":"can-we-use-the-communal-terrace-after-midnight","s1":"terrass st\xe4nger efter midnatt","s2":"d\xe4ck n\xe4ra efter midnatt","s3":"uteplats n\xe4ra midnatt","humanReadableQuestion":"Kan vi anv\xe4nda den gemensamma terrassen efter midnatt?","humanReadableAnswer":"G\xe4sterna \xe4r v\xe4lkomna att n\xe4r som helst anv\xe4nda den gemensamma terrassen, s\xe5 l\xe4nge de f\xf6ljer vandrarhemets regler. Om du har n\xe5gra tvivel om dessa regler kan du kontrollera listan \xf6ver regler som tillhandah\xe5lls av vandrarhemmet.<br><br>\\n\\nOm en g\xe4st inte kan f\xf6lja vandrarhemets bullerbegr\xe4nsningar kan vi be dem att l\xe4mna. Vi f\xf6rst\xe5r att brusbegr\xe4nsningar kanske inte passar alla, s\xe5 vi ber dig att \xf6verv\xe4ga detta innan du bokar en vistelse hos oss.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Vandrarhemmets regler"},{"type":1,"slug":"when-does-the-bar-close","s1":"bar n\xe4ra tid","s2":"bar sista best\xe4llningar","s3":"vilken tid \xe4r sista best\xe4llningar","s4":"vilken tid st\xe4nger baren","s5":"n\xe4r st\xe4nger baren","s6":"n\xe4r \xe4r sista best\xe4llningar","humanReadableQuestion":"N\xe4r st\xe4nger baren?","humanReadableAnswer":"Vandrarhemmet har licens f\xf6r att servera drycker 24 timmar om dygnet, men vi kallar vanligtvis sista best\xe4llningar kl. 23:30 f\xf6re stadens brusbegr\xe4nsningsparkning kl. 23.45. Detta hj\xe4lper oss att f\xf6lja stadens regler och \xe4ven tillgodoser behoven hos g\xe4ster som vill sova efter midnatt. Om du vill ta en drink senare p\xe5 natten kan du bes\xf6ka en av strandst\xe4ngerna eller nattklubben p\xe5 huvudstranden, som inte \xe4r f\xf6rem\xe5l f\xf6r samma brusbegr\xe4nsning och f\xf6rblir \xf6ppen efter den tiden.<br><br>\\n\\nOm en g\xe4st inte kan f\xf6lja vandrarhemets bullerbegr\xe4nsningar kan vi be dem att l\xe4mna. Vi f\xf6rst\xe5r att brusbegr\xe4nsningar kanske inte passar alla, s\xe5 vi ber dig att \xf6verv\xe4ga detta innan du bokar en vistelse hos oss.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Vandrarhemmets regler"},{"type":1,"slug":"how-can-i-buy-drinks","s1":"hur mycket \xe4r det att k\xf6pa drinkar","s2":"hur mycket kostar drycker","s3":"hur mycket \xe4r bardrycker","s4":"barpriser","s5":"var kan jag k\xf6pa drinkar","s6":"jag vill k\xf6pa en drink fr\xe5n baren","humanReadableQuestion":"Hur kan jag k\xf6pa drycker?","humanReadableAnswer":"Det finns tre s\xe4tt att betala f\xf6r drycker p\xe5 vandrarhemmet:<br><br>\\n\\n1. K\xf6p en m\xe5ltidsplan som inneh\xe5ller drycker.<br>\\n2. Betala f\xf6r drycker kontant till 20% rabatt.<br>\\n3. Best\xe4ll och betala f\xf6r drycker med kort."},{"type":1,"slug":"where-can-i-find-the-bar-menu","s1":"var kan jag hitta barmenyn","s2":"jag vill l\xe4sa barmenyn","s3":"jag vill titta p\xe5 barmenyn","s4":"jag hittar inte barmenyn","humanReadableQuestion":"Var kan jag hitta barmenyn?","humanReadableAnswer":"Se barmenyn nedan. Om du vill dela menyn, visa bara andra g\xe4ster QR-koden som finns p\xe5 den \xf6vre h\xf6gra sidan av menyn.","link1":"/sv/barmeny","linkText1":"Barmeny"},{"type":1,"slug":"what-rules-does-the-hostel-have","s1":"vilka \xe4r vandrarhemsreglerna","s2":"jag tror att det finns f\xf6r m\xe5nga regler","s3":"varf\xf6r har vandrarhemmet dumma regler","s4":"varf\xf6r finns det s\xe5 m\xe5nga regler","s5":"varf\xf6r g\xf6r m\xe5nga regler","humanReadableQuestion":"Vilka regler har vandrarhemmet?","humanReadableAnswer":"Vi har en upps\xe4ttning regler f\xf6r att s\xe4kerst\xe4lla s\xe4kerheten och njutningen av alla g\xe4ster. Dessa regler s\xe4kerst\xe4ller ocks\xe5 att vi \xe4r juridiskt kompatibla. Kolla in v\xe5r lista \xf6ver regler f\xf6r futher detaljer.<br><br>\\n\\nOm en g\xe4st inte kan f\xf6lja en eller flera av v\xe5ra regler kan vi be dem att l\xe4mna. Vi f\xf6rst\xe5r att v\xe5ra regler kanske inte \xe4r acceptabla f\xf6r alla, s\xe5 vi ber dig att \xf6verv\xe4ga detta innan du bokar en vistelse hos oss.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Vandrarhemmets regler"},{"type":1,"slug":"what-happens-if-i-break-hostel-rules","s1":"bad att l\xe4mna","s2":"n\xe5gon br\xf6t vandrarhemsreglerna","s3":"jag br\xf6t vandrarhemsreglerna","humanReadableQuestion":"Vad h\xe4nder om jag bryter vandrarhemregler?","humanReadableAnswer":"P\xe5 v\xe5rt vandrarhem f\xf6rlitar vi oss p\xe5 att v\xe5ra g\xe4ster f\xf6ljer de regler och f\xf6rordningar som finns f\xf6r att s\xe4kerst\xe4lla s\xe4kerheten och komforten f\xf6r alla g\xe4ster. Vi litar p\xe5 att v\xe5ra g\xe4ster kommer att g\xf6ra sin del f\xf6r att uppr\xe4tth\xe5lla en respektfull och ordnad milj\xf6. Men om en g\xe4st visar att de inte kommer att f\xf6lja vandrarhemets regler, kan vi be dem att l\xe4mna f\xf6r att skydda andra g\xe4sters v\xe4lbefinnande och vandrarhemets \xf6vergripande funktion. Tack f\xf6r din f\xf6rst\xe5else och samarbete.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Vandrarhemmets regler"},{"type":1,"slug":"is-the-hostel-s-water-drinkable","s1":"kan jag dricka vattnet","s2":"\xe4r vandrarhemens vatten dricker","s3":"\xe4r vattnet okej att dricka","humanReadableQuestion":"\xc4r vandrarhemmet drickbart?","humanReadableAnswer":"Kapvattnet p\xe5 vandrarhemmet \xe4r s\xe4kert att dricka. Det \xe4r s\xe4kert att dricka som levererat av vattenf\xf6retaget som levererar vandrarhemmet. Hostelen filtrerar emellertid vattnet vi f\xe5r, f\xf6rb\xe4ttrar dess kvalitet och minskar h\xe5rdheten.<br><br> \\n\\nF\xf6r din bekv\xe4mlighet h\xe5ller vi ocks\xe5 en vattenkylare fylld med dricksvatten i baromr\xe5det."},{"type":1,"slug":"where-is-the-hostel-fridge","s1":"kan jag anv\xe4nda kylsk\xe5p","s2":"var \xe4r det gemensamma kylen","s3":"finns det ett kylsk\xe5p f\xf6r g\xe4sterna","humanReadableQuestion":"Var \xe4r vandrarhemmet?","humanReadableAnswer":"Vandrarhemmet har ett kylsk\xe5p tillg\xe4ngligt f\xf6r g\xe4ster att anv\xe4nda och kan lagra f\xf6rg\xe4ngliga f\xf6rem\xe5l.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: vandrarhem"},{"type":1,"slug":"where-is-the-guest-kitchen","s1":"kan jag anv\xe4nda k\xf6ket","s2":"var \xe4r det gemensamma k\xf6ket","s3":"finns det ett k\xf6k f\xf6r g\xe4sterna","humanReadableQuestion":"Var \xe4r g\xe4stk\xf6ket?","humanReadableAnswer":"Vandrarhemmet har inte ett k\xf6k tillg\xe4ngligt f\xf6r g\xe4ster att anv\xe4nda. Vi kan dock tillhandah\xe5lla plattor, knivar och gafflar, salt och peppar och en mikrov\xe5gsugn f\xf6r att v\xe4rma upp mat. Vi kan ocks\xe5 tillhandah\xe5lla varmt vatten p\xe5 beg\xe4ran. L\xe5t oss veta om du beh\xf6ver hj\xe4lp eller har n\xe5gra speciella f\xf6rfr\xe5gningar.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: vandrarhem"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-separate-out-rubbish-recycle","s1":"\xe5tervinner vandrarhemmet","s2":"separar du skr\xe4p","humanReadableQuestion":"Separerar vandrarhemmet skr\xe4p/\xe5teranv\xe4ndning?","humanReadableAnswer":"Ja, vi har ett system p\xe5 plats f\xf6r att ordentligt dela och bortskaffa skr\xe4p. Allt skr\xe4p \xe4r uppdelat i en av fem kategorier: papper, plast, glas/flaskor, organiska och diverse. Genom att separera v\xe5rt avfall p\xe5 detta s\xe4tt kan vi \xe5tervinna s\xe5 mycket som m\xf6jligt och minska v\xe5r p\xe5verkan p\xe5 milj\xf6n. Tack f\xf6r ditt samarbete f\xf6r att hj\xe4lpa oss att uppr\xe4tth\xe5lla ett rent och h\xe5llbart vandrarhem."},{"type":1,"slug":"where-can-i-put-my-rubbish","s1":"vad kan jag g\xf6ra med mitt skr\xe4p","s2":"var \xe4r en skr\xe4p kan","s3":"var \xe4r en skr\xe4pfack","s4":"jag vill kasta bort mitt skr\xe4p","s5":"jag vill kasta skr\xe4p","humanReadableQuestion":"Var kan jag l\xe4gga mitt skr\xe4p?","humanReadableAnswer":"Det finns tre alternativ f\xf6r att bortskaffa skr\xe4p p\xe5 vandrarhemmet:<br><br>\\n\\n1. Den gemensamma terrassen har fack.<br>\\n2. Varje rum har en bin/sopor f\xf6r din bekv\xe4mlighet.<br>\\n3. Om du beh\xf6ver hj\xe4lp med att bortskaffa stora eller tunga f\xf6rem\xe5l kan du \xf6verl\xe4mna dem till personalen och vi tar hand om det \xe5t dig.<br><br>\\n\\nTack f\xf6r att du hj\xe4lpte oss att h\xe5lla vandrarhemmet rent och snyggt."},{"type":1,"slug":"can-i-bring-a-friend-relative-etc-to-the-hostel","s1":"kan jag ta med en v\xe4n f\xf6r att bes\xf6ka vandrarhemmet","s2":"kan jag ta med en bes\xf6kare","s3":"kan mina f\xf6r\xe4ldrar bes\xf6ka vandrarhemmet","s4":"kan n\xe5gon bes\xf6ka mig","s5":"kan en v\xe4n bes\xf6ka mig","s6":"kan en v\xe4n bes\xf6ka vandrarhemmet","humanReadableQuestion":"Kan jag ta med en v\xe4n / sl\xe4kting / etc till vandrarhemmet?","humanReadableAnswer":"Vi prioriterar s\xe4kerheten och s\xe4kerheten f\xf6r v\xe5ra g\xe4ster.<br><br>\\n\\nDetta inneb\xe4r att s\xe4kerst\xe4lla att endast registrerade g\xe4ster \xe4r i lokalerna och bed\xf6mer sin kompetens att vara p\xe5 grund av lokaler. Som ett resultat kan vi inte rymma m\xe4nniskor som inte bor p\xe5 vandrarhemmet, inklusive att ge dem frukost, drycker i baren eller andra dagliga hostelling -tj\xe4nster. Till st\xf6d f\xf6r denna policy ber vi att v\xe5ra g\xe4ster inte tar med icke-g\xe4stbes\xf6kare till vandrarhemmet, och vi verkst\xe4ller denna politik strikt. \\n\\nOm en g\xe4st inte kan f\xf6lja denna policy kan vi be dem att l\xe4mna. Vi f\xf6rst\xe5r att denna policy kanske inte \xe4r acceptabel f\xf6r alla, s\xe5 vi ber dig att \xf6verv\xe4ga detta innan du bokar en vistelse hos oss.<br><br>\\n\\nTack f\xf6r din f\xf6rst\xe5else och samarbete f\xf6r att uppr\xe4tth\xe5lla s\xe4kerheten och s\xe4kerheten f\xf6r v\xe5rt vandrarhem.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Vandrarhemmets regler"},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi","s1":"hur kan jag organisera en taxi","s2":"hur kan jag boka en taxi","s3":"hur kan jag kontakta taxi","s4":"hur kan jag hitta en taxi","s5":"hur kan jag schemal\xe4gga en taxi","humanReadableQuestion":"Hur kan jag best\xe4lla en taxi?","humanReadableAnswer":"F\xf6r att beg\xe4ra en taxi kan du anv\xe4nda WhatsApp f\xf6r att kontakta f\xf6ljande nummer p\xe5 antingen engelska eller italienska: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-2","s1":"hostel organiserar en taxi","s2":"hostelbok en taxi","s3":"vandrarhem kontakta taxi","s4":"hostel hitta en taxi","s5":"hostelplan taxi","humanReadableQuestion":"Hur kan jag best\xe4lla en taxi?","humanReadableAnswer":"F\xf6r att beg\xe4ra en taxi kan du anv\xe4nda WhatsApp f\xf6r att kontakta f\xf6ljande nummer p\xe5 antingen engelska eller italienska: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-3","s1":"hostel organiserar en taxi","s2":"kan vandrarhemmet taxibilar","s3":"kan vandrarhemmet kontakta taxibilar","s4":"kan hotell hitta en taxi","s5":"kan vandrarhem schemal\xe4gga en taxi","humanReadableQuestion":"Hur kan jag best\xe4lla en taxi?","humanReadableAnswer":"F\xf6r att beg\xe4ra en taxi kan du anv\xe4nda WhatsApp f\xf6r att kontakta f\xf6ljande nummer p\xe5 antingen engelska eller italienska: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-4","s1":"jag vill organisera en taxi","s2":"jag vill boka en taxi","s3":"jag vill kontakta taxi","s4":"jag vill hitta en taxi","s5":"jag vill schemal\xe4gga en taxi","s6":"jag vill ha en taxi","humanReadableQuestion":"Hur kan jag best\xe4lla en taxi?","humanReadableAnswer":"F\xf6r att beg\xe4ra en taxi kan du anv\xe4nda WhatsApp f\xf6r att kontakta f\xf6ljande nummer p\xe5 antingen engelska eller italienska: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"where-is-the-nearest-laundrette","s1":"var kan jag tv\xe4tta mina kl\xe4der","s2":"hur kan jag tv\xe4tta mina kl\xe4der","s3":"jag vill tv\xe4tta mina kl\xe4der","s4":"var kan jag g\xf6ra min tv\xe4tt","s5":"hur kan jag g\xf6ra min tv\xe4tt","humanReadableQuestion":"Var ligger n\xe4rmsta tv\xe4ttstuga?","humanReadableAnswer":"Den n\xe4rmaste tv\xe4ttstugan till v\xe5rt vandrarhem heter L\'Arcobaleno di Ruggiero Giuseppina & C. SAS, och den ligger 350 meter eller 1150 fot fr\xe5n vandrarhemmet. Laundrettes \xf6ppettider kan variera under hela \xe5ret, s\xe5 vi rekommenderar att du kontrollerar deras Google Business Listing f\xf6r den mest uppdaterade informationen. Ett bekv\xe4mt alternativ n\xe4r du anv\xe4nder tv\xe4tten \xe4r att sl\xe4ppa din tv\xe4tt, g\xe5 ut f\xf6r dagen och sedan samla den i slutet av dagen. Tv\xe4ttpersonalen kommer att tv\xe4tta, torka och paketera dina kl\xe4der \xe5t dig. \xc4ven om du kan spara pengar genom att tv\xe4tta dina kl\xe4der sj\xe4lv, tenderar maskinerna vid tv\xe4ttstugan att vara upptagna, s\xe5 det kan vara mer bekv\xe4mt att f\xe5 personalen att ta hand om din tv\xe4tt \xe5t dig.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2","linkText1":"V\xe4gbeskrivning och \xf6ppettider: Laundrette"},{"type":1,"slug":"where-is-the-hostel-s-washing-machine","s1":"var \xe4r tv\xe4ttmaskinen","s2":"var kan g\xe4sterna tv\xe4tta sina kl\xe4der","s3":"var \xe4r g\xe4st tv\xe4ttmaskin","s4":"var kan jag tv\xe4tta mina kl\xe4der","s5":"hur kan jag tv\xe4tta kl\xe4der","s6":"jag vill tv\xe4tta kl\xe4der","humanReadableQuestion":"Var \xe4r vandrarhemets tv\xe4ttmaskin?","humanReadableAnswer":"Enligt v\xe5r annonserade lista \xf6ver anl\xe4ggningar har vandrarhemmet inte tv\xe4ttm\xf6jligheter p\xe5 plats. Detta beror p\xe5 begr\xe4nsat utrymme f\xf6r b\xe5de tv\xe4tt- och torkningsanl\xe4ggningar.<br><br>\\n\\nDen n\xe4rmaste tv\xe4ttstugan ligger inom 350 meter eller 1150 fot fr\xe5n vandrarhemmet. Det kallas L\'Arcobaleno di Ruggiero Giuseppina & C. SAS, och det ligger 350 meter eller 1150 fot fr\xe5n vandrarhemmet. Laundrettes \xf6ppettider kan variera under hela \xe5ret, s\xe5 vi rekommenderar att du kontrollerar deras Google Business Listing f\xf6r den mest uppdaterade informationen. Ett bekv\xe4mt alternativ n\xe4r du anv\xe4nder tv\xe4tten \xe4r att sl\xe4ppa din tv\xe4tt, g\xe5 ut f\xf6r dagen och sedan samla den i slutet av dagen. Tv\xe4ttpersonalen kommer att tv\xe4tta, torka och paketera dina kl\xe4der \xe5t dig. \xc4ven om du kan spara pengar genom att tv\xe4tta dina kl\xe4der sj\xe4lv, tenderar maskinerna vid tv\xe4ttstugan att vara upptagna, s\xe5 det kan vara mer bekv\xe4mt att f\xe5 personalen att ta hand om din tv\xe4tt \xe5t dig. Tack f\xf6r att du \xf6verv\xe4ger det h\xe4r alternativet under din vistelse hos oss.<br><br>\\n\\nTack f\xf6r din f\xf6rst\xe5else.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: vandrarhem","link2":"https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2","linkText2":"V\xe4gbeskrivning och \xf6ppettider: Laundrette"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-towel","s1":"var kan jag h\xe4nga handduken f\xf6r att torka","s2":"var kan g\xe4sterna torka sina handdukar","s3":"hur kan jag torka handduken","s4":"jag vill torka handduken","humanReadableQuestion":"Var kan jag torka handduken?","humanReadableAnswer":"Om du beh\xf6ver h\xe4nga din handduk f\xf6r att torka finns det n\xe5gra alternativ att \xf6verv\xe4ga beroende p\xe5 bekv\xe4mligheter i ditt rum. H\xe4r \xe4r tv\xe5 saker att t\xe4nka p\xe5:<br><br>\\n\\nOm ditt rum har en terrass kan du h\xe4nga din handduk f\xf6r att torka d\xe4r. Detta \xe4r ett bekv\xe4mt och effektivt s\xe4tt att torka dina saker.<br>\\nOm ditt rum inte har en terrass kan du h\xe4nga din handduk f\xf6r att torka i ditt rum. T\xe4nk bara p\xe5 utrymmet och layouten i ditt rum och f\xf6rs\xf6k hitta en plats som \xe4r v\xe4l ventilerad och ur v\xe4gen.<br><br>\\n\\nVi hoppas att detta hj\xe4lper till med dina tv\xe4ttbehov. Om du har n\xe5gra fr\xe5gor, tveka inte att st\xe4lla.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: vandrarhem"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-things","s1":"h\xe4ng mina saker att torka","s2":"var \xe4r torkst\xe4ll f\xf6r mina saker","s3":"var \xe4r tumble dryer","s4":"hur kan jag torka mina saker","s5":"jag vill torka mina saker","humanReadableQuestion":"Var kan jag torka mina saker?","humanReadableAnswer":"Om du beh\xf6ver h\xe4nga dina saker f\xf6r att torka, finns det n\xe5gra alternativ att \xf6verv\xe4ga beroende p\xe5 bekv\xe4mligheter i ditt rum. H\xe4r \xe4r tv\xe5 saker att t\xe4nka p\xe5:<br><br>\\n\\nOm ditt rum har en terrass kan du h\xe4nga dina saker f\xf6r att torka d\xe4r. Detta \xe4r ett bekv\xe4mt och effektivt s\xe4tt att torka dina saker.<br>\\nOm ditt rum inte har en terrass kan du h\xe4nga dina saker f\xf6r att torka i ditt rum. T\xe4nk bara p\xe5 utrymmet och layouten i ditt rum och f\xf6rs\xf6k hitta en plats som \xe4r v\xe4l ventilerad och ur v\xe4gen.<br><br>\\n\\nVi hoppas att detta hj\xe4lper till med dina tv\xe4ttbehov. Om du har n\xe5gra fr\xe5gor, tveka inte att st\xe4lla.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: vandrarhem"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-clothes","s1":"h\xe4ng kl\xe4der f\xf6r att torka","s2":"var \xe4r kl\xe4dtorkare","s3":"var \xe4r tumble dryer","s4":"hur kan jag torka mina kl\xe4der","s5":"jag vill torka mina kl\xe4der","humanReadableQuestion":"Var kan jag torka mina kl\xe4der?","humanReadableAnswer":"Om du beh\xf6ver h\xe4nga dina kl\xe4der f\xf6r att torka finns det n\xe5gra alternativ att \xf6verv\xe4ga beroende p\xe5 bekv\xe4mligheter i ditt rum. H\xe4r \xe4r tv\xe5 saker att t\xe4nka p\xe5:<br><br>\\n\\nOm ditt rum har en terrass kan du h\xe4nga dina kl\xe4der f\xf6r att torka d\xe4r. Detta \xe4r ett bekv\xe4mt och effektivt s\xe4tt att torka dina saker.<br>\\nOm ditt rum inte har en terrass kan du h\xe4nga dina kl\xe4der f\xf6r att torka i ditt rum. T\xe4nk bara p\xe5 utrymmet och layouten i ditt rum och f\xf6rs\xf6k hitta en plats som \xe4r v\xe4l ventilerad och ur v\xe4gen.<br><br>\\n\\nVi hoppas att detta hj\xe4lper till med dina tv\xe4ttbehov. Om du har n\xe5gra fr\xe5gor, tveka inte att st\xe4lla.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: vandrarhem"},{"type":1,"slug":"where-is-the-iron","s1":"kl\xe4dstryk","s2":"var \xe4r kl\xe4dj\xe4rn","s3":"var \xe4r j\xe4rnen f\xf6r kl\xe4der","s4":"hur kan jag stryka mina kl\xe4der","s5":"jag vill stryka mina kl\xe4der","humanReadableQuestion":"Var \xe4r j\xe4rnet?","humanReadableAnswer":"Enligt v\xe5r annonserade lista \xf6ver anl\xe4ggningar har vandrarhemmet inte ett j\xe4rn tillg\xe4ngligt f\xf6r g\xe4ster att anv\xe4nda. Vi har dock en kl\xe4dsutr\xe4tare som kan hj\xe4lpa till att j\xe4mna ut alla veck i dina kl\xe4der. Om du beh\xf6ver anv\xe4nda kl\xe4derna, kom och se oss i baren/mottagningsomr\xe5det s\xe5 hj\xe4lper vi dig g\xe4rna. Tack f\xf6r din f\xf6rst\xe5else.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: vandrarhem"},{"type":1,"slug":"where-is-the-hairdryer","s1":"h\xe5rtork","s2":"hur kan jag torka h\xe5ret","s3":"jag vill torka h\xe5ret","humanReadableQuestion":"Var \xe4r h\xe5rtorkaren?","humanReadableAnswer":"Vandrarhemmet har h\xe5rtorkare tillg\xe4ngliga f\xf6r g\xe4ster att anv\xe4nda. Om du beh\xf6ver l\xe5na en h\xe5rtork, kom och se oss i baromr\xe5det s\xe5 hj\xe4lper vi dig g\xe4rna.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: vandrarhem"},{"type":1,"slug":"how-can-i-lock-the-lockers","s1":"jag vill hyra ett h\xe4ngl\xe5s","s2":"var kan jag f\xe5 ett h\xe4ngl\xe5s","s3":"hur kan jag f\xe5 ett h\xe4ngl\xe5s","s4":"jag vill ha ett h\xe4ngl\xe5s","s5":"jag vill l\xe5sa sk\xe5p","s6":"hur kan jag hyra ett h\xe4ngl\xe5s","humanReadableQuestion":"Hur kan jag l\xe5sa sk\xe5pet?","humanReadableAnswer":"Vandrarhemmet har h\xe4ngl\xe5s tillg\xe4ngliga f\xf6r g\xe4ster att anv\xe4nda f\xf6r en ins\xe4ttning p\xe5 10 euro. Om du beh\xf6ver l\xe5na ett h\xe4ngl\xe5s, kom och se oss i baromr\xe5det s\xe5 hj\xe4lper vi dig g\xe4rna.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: vandrarhem"},{"type":1,"slug":"where-can-i-change-my-towel","s1":"var kan jag byta handduk","s2":"hur kan jag byta handduk","s3":"jag vill byta handduk","s4":"var kan jag byta ut min handduk","s5":"hur kan jag byta ut min handduk","s6":"jag vill byta ut min handduk","humanReadableQuestion":"Var kan jag byta handduk?","humanReadableAnswer":"Handdukar tillhandah\xe5lls till alla g\xe4ster som en n\xf6dv\xe4ndig tj\xe4nst. Vandrarhemmet har ett system f\xf6r att balansera detta \xe5tagande med milj\xf6\xf6verv\xe4ganden genom att ta ut en hyresavgift p\xe5 tv\xe5 euro f\xf6r handdukutbyten. Om du vill byta handduk, kom och se oss i baromr\xe5det s\xe5 hj\xe4lper vi dig g\xe4rna.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: vandrarhem"},{"type":1,"slug":"where-can-i-get-another-towel","s1":"var kan jag f\xe5 en ny handduk","s2":"hur kan jag f\xe5 en ny handduk","s3":"jag vill ha en ny handduk","s4":"var kan jag f\xe5 en badhandduk","s5":"hur kan jag f\xe5 en badhandduk","s6":"jag vill ha en strandhandduk","humanReadableQuestion":"Var kan jag f\xe5 en annan handduk?","humanReadableAnswer":"Handdukar tillhandah\xe5lls till alla g\xe4ster som en n\xf6dv\xe4ndig tj\xe4nst. Vandrarhemmet har ett system f\xf6r att balansera detta \xe5tagande med milj\xf6\xf6verv\xe4ganden genom att ta ut en hyresavgift p\xe5 tv\xe5 euro f\xf6r ytterligare handdukar. Om du vill f\xe5 en annan handduk, kom och se oss i baromr\xe5det s\xe5 hj\xe4lper vi dig g\xe4rna - l\xe5t oss bara veta om du beh\xf6ver en strand- eller badhandduk.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: vandrarhem"},{"type":1,"slug":"where-can-i-store-my-bicycle-on-site","s1":"var kan jag s\xe4tta min cykel","s2":"hur kan jag lagra min cykel","s3":"hur kan jag lagra min cykel","s4":"jag vill lagra min cykel","humanReadableQuestion":"Var kan jag lagra min cykel p\xe5 plats?","humanReadableAnswer":"Den n\xe4rmaste platsen f\xf6r parkcyklar ligger p\xe5 gatan ovanf\xf6r Positanos r\xe5dhus, som \xe4r 90 meter eller 270 fot fr\xe5n vandrarhemmet. Observera att dessa utrymmen tillhandah\xe5lls av Positanos r\xe5dhus och inte vandrarhemmet, och vi kan inte garantera deras tillg\xe4nglighet eller l\xe4mplighet f\xf6r syftet.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Comune+Di+Positano,+Via+G.+Marconi,+111,+84017+Positano+SA/@40.6293915,14.4807703,19z/data=!4m19!4m18!1m10!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!3m4!1m2!1d14.4808653!2d40.629642!3s0x133b976686c5d6c9:0x2ae94b1bb3372aa1!1m5!1m1!1s0x133b976f6aed0f21:0x9032d28e2e4f9035!2m2!1d14.4817277!2d40.6291212!3e2","linkText1":"V\xe4gbeskrivning: Town Hall"},{"type":1,"slug":"where-can-i-park-my-car","s1":"var ligger n\xe4rmsta parkering","s2":"hur kan jag parkera min bil","s3":"hitta n\xe5gonstans att parkera min bil","s4":"hitta parkering","s5":"har vandrarhemmet parkeringsplatser","s6":"jag vill parkera min bil","humanReadableQuestion":"Var kan jag parkera min bil?","humanReadableAnswer":"Enligt v\xe5r annonserade lista \xf6ver anl\xe4ggningar har vandrarhemmet inte en dedikerad parkeringsplats. Parkeringsplatser \xe4r dyra, d\xe4r priserna \xe4r 100 000 euro eller s\xe5 per utrymme.<br><br>\\n\\nSom ett alternativ kan du kanske parkera din bil p\xe5 gatan gratis, \xe4ven om det kan vara sv\xe5rt att hitta en gratis parkeringsplats under de h\xf6gsta sommarm\xe5naderna i juni, juli och augusti. Du kan f\xf6rs\xf6ka s\xf6ka efter gratis parkering n\xe4ra bussh\xe5llplatsen f\xf6re vandrarhemmet (om du k\xf6r fr\xe5n Neapel/Sorrento till Positano). Du kan hitta den h\xe4r platsen genom att ange \'JFJG+2X Positano, provinsen Salerno, Italien\' i Google Maps. N\xe4r du parkerar p\xe5 gatan, se till att inte parkera p\xe5 en sv\xe4ng i v\xe4gen, i n\xe5gons uppfart eller i ett utrymme som \xe4r reserverat f\xf6r skattetj\xe4nstem\xe4n eller polisen, eftersom du kan f\xe5 en parkeringsbiljett eller ha din bil bogserad.<br><br>\\n\\nParkering i kommersiella partier kostar vanligtvis cirka 10 euro per timme. Om du f\xf6redrar bekv\xe4mligheten med en betald parkeringsplats har vi inkluderat l\xe4nkar till de tre n\xe4rmaste parkeringsplatserna f\xf6r din referens.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parcheggio+Anna,+Viale+Pasitea,+173%2FA,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809978,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976892497ecb:0x6af10bef81190cd9!2m2!1d14.4799453!2d40.6290604!3e0","linkText1":"V\xe4gbeskrivning: Parcheggio Anna","link2":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Garage+Parking+lot+fratelli+Milano,+Viale+Pasitea,+282,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4810084,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9766225023a3:0x2fbfe23052b9b2ff!2m2!1d14.4801205!2d40.6288187!3e0","linkText2":"V\xe4gbeskrivning: Milano Brothers Parking","link3":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parking+Ma.cri,+Viale+Pasitea,+173,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809761,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9768918feb1d:0x494d7496a5a4e8d0!2m2!1d14.4799019!2d40.628946!3e0","linkText3":"V\xe4gbeskrivning: Pacheggio Carpineto","link4":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText4":"Guide: Anl\xe4nder med bil"},{"type":1,"slug":"where-are-the-lockers","s1":"var \xe4r sk\xe5p f\xf6r mina saker","s2":"hur kan jag l\xe5sa upp mina saker","s3":"hur kan jag s\xe4kra mina saker","s4":"var kan jag s\xe4kert lagra mina saker","s5":"jag vill anv\xe4nda ett sk\xe5p","humanReadableQuestion":"Var \xe4r sk\xe5pet?","humanReadableAnswer":"Varje rum \xe4r utrustat med sk\xe5p f\xf6r s\xe4ker lagring av v\xe4rdesaker."},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-change-money","s1":"kan vandrarhemmet \xe4ndra pengar","s2":"kan vandrarhemmet \xe4ndra valuta","s3":"jag vill \xe4ndra pengar","s4":"jag vill byta pengar","humanReadableQuestion":"\xc4ndrar vandrarhemmet pengar?","humanReadableAnswer":"Vandrarhemmet utbyter bara amerikanska dollar. Valutakursen \xe4r baserad p\xe5 den aktuella kursen som anges av Google, med ytterligare 5% tillagda. Satsen avrundas till n\xe4rmaste 50 cent.<br><br>\\n\\nF\xf6r andra valutor kanske du vill \xf6verv\xe4ga att anv\xe4nda en Exchange-tj\xe4nst eller ta ut kontanter fr\xe5n en ATM, eftersom det kan vara ett mer kostnadseffektivt alternativ.<br><br>\\n\\nI b\xe5da fallen kanske du f\xf6redrar att anv\xe4nda en Western Union. Om s\xe5 \xe4r n\xe4rmast finns det n\xe4rmaste p\xe5 ett f\xf6retag som heter \\"postl\xe5dor etc.\\"","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2","linkText1":"V\xe4gbeskrivning: N\xe4rmaste Western Union"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-us-dollars","s1":"kan jag anv\xe4nda amerikanska dollar","s2":"kan jag betala i amerikanska dollar","humanReadableQuestion":"Accepterar vandrarhemmet amerikanska dollar?","humanReadableAnswer":"Om du har amerikanska dollar kommer vi g\xe4rna att byta dem till dig s\xe5 att du kan betala i euro. Valutakursen \xe4r baserad p\xe5 den aktuella kursen som anges av Google, med ytterligare 5% tillagda. Satsen avrundas till n\xe4rmaste 50 cent.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: vandrarhem"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-australian-dollars","s1":"kan jag anv\xe4nda australiska dollar","s2":"kan jag betala i australiska dollar","humanReadableQuestion":"Accepterar vandrarhemmet australiska dollar?","humanReadableAnswer":"Inga.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: vandrarhem"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-canadian-dollars","s1":"kan jag anv\xe4nda kanadensiska dollar","s2":"kan jag betala i kanadensiska dollar","humanReadableQuestion":"Accepterar vandrarhemmet kanadensiska dollar?","humanReadableAnswer":"Inga.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: vandrarhem"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-payment-in-foreign-currency","s1":"kan jag anv\xe4nda utl\xe4ndsk valuta","s2":"kan jag betala i utl\xe4ndsk valuta","s3":"accepterar vandrarhemmet betalning i cryptocurrency?","s4":"kan jag betala i cryptocurrency","humanReadableQuestion":"Accepterar vandrarhemmet betalning i utl\xe4ndsk valuta?","humanReadableAnswer":"Vandrarhemmet kan endast acceptera betalning i euro.<br><br>\\n\\nOm du har amerikanska dollar kommer vi g\xe4rna att byta dem till dig s\xe5 att du kan betala i euro. Valutakursen \xe4r baserad p\xe5 den aktuella kursen som anges av Google, med ytterligare 5% tillagda. Satsen avrundas till n\xe4rmaste 50 cent.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: vandrarhem"},{"type":1,"slug":"why-is-positano-so-expensive","humanReadableQuestion":"Varf\xf6r \xe4r Positano s\xe5 dyrt?","humanReadableAnswer":"Fastighetspriserna i Positano \xe4r bland de h\xf6gsta i v\xe4rlden, med bara ett f\xe5tal platser som Monaco som dyrare. Som ett resultat \xe4r levnadskostnaderna i Positano relativt h\xf6ga."},{"type":1,"slug":"why-is-the-hostel-so-expensive","humanReadableQuestion":"Varf\xf6r \xe4r vandrarhemmet s\xe5 dyrt?","humanReadableAnswer":"Under sommarm\xe5naderna \xe4r det genomsnittliga priset p\xe5 boende per natt i Positano \xf6ver 700 euro. Vi str\xe4var efter att ge ett bra v\xe4rde f\xf6r pengarna till v\xe5ra g\xe4ster och har f\xe5tt positiv feedback. P\xe5 grund av den h\xf6ga efterfr\xe5gan att stanna hos oss tror vi att v\xe5rt vandrarhem \xe4r ett bra v\xe4rde f\xf6r det pris vi tar ut."},{"type":1,"slug":"how-much-is-positano-city-tax","s1":"vad \xe4r positano stadsskatt","s2":"har positano en stadsskatt?","humanReadableQuestion":"Hur mycket kostar Positano City skatt?","humanReadableAnswer":"Positanos stadsskatt \xe4r baserad p\xe5 typen av boende och debiteras per person. Till exempel \xe4r skatten f\xf6r ett femstj\xe4rnigt hotell h\xf6gre \xe4n f\xf6r ett fyrstj\xe4rnigt hotell. Om tv\xe5 g\xe4ster bor i ett dubbelrum kommer de att beh\xf6va betala skatten."},{"type":1,"slug":"what-is-city-tax","s1":"stadsskatt vad","humanReadableQuestion":"Vad \xe4r \\"stadsskatt\\"?","humanReadableAnswer":"Stadsskatt i Italien inf\xf6rdes genom lagen om skattefederalism fr\xe5n 2011, vilket g\xf6r det m\xf6jligt f\xf6r r\xe5dhus att fastst\xe4lla sina egna priser och insamlingsmetoder. Skatten debiteras per person per natt och m\xe5ste samlas in av vandrarhemmet p\xe5 incheckningen p\xe5 r\xe5dhusets v\xe4gnar. Insamlad stadsskatt betalas av vandrarhemmet till Positanos r\xe5dhus en g\xe5ng per m\xe5nad."},{"type":1,"slug":"when-do-i-pay-city-tax","s1":"stadsskattl\xf6n","humanReadableQuestion":"N\xe4r betalar jag stadsskatt?","humanReadableAnswer":"Om stadsskatten inte har betalats f\xf6re ankomsten m\xe5ste den betalas vid ankomst."},{"type":1,"slug":"how-much-is-the-keycard-damages-etc-deposit","s1":"tar vandrarhem en nyckelkortins\xe4ttning","s2":"finns det en ins\xe4ttning f\xf6r nyckelkort/skador/etc?","humanReadableQuestion":"Hur mycket \xe4r nyckelkortet/skadorna/etc deponering?","humanReadableAnswer":"Vid incheckningen kr\xe4vs en ins\xe4ttning p\xe5 10 euro per g\xe4st f\xf6r att t\xe4cka kostnaderna f\xf6r lakan, en handduk, ett nyckelkort och eventuella skador. Denna ins\xe4ttning kommer att \xe5terbetalas vid kassan, f\xf6rutsatt att alla artiklar returneras och att det inte finns n\xe5gra skador."},{"type":1,"slug":"when-must-i-give-the-hostel-the-keycard-damages-etc-deposit","s1":"n\xe4r m\xe5ste jag betala nyckelkortet","s2":"n\xe4r m\xe5ste jag betala nyckelkortet","s3":"n\xe4r vill jag betala nyckelkortet","s4":"varf\xf6r m\xe5ste jag ge vandrarhemmet en nyckelkort ins\xe4ttning","humanReadableQuestion":"N\xe4r m\xe5ste jag ge vandrarhemmet nyckeln/skadorna/etc -ins\xe4ttningen?","humanReadableAnswer":"N\xe4r du checkar in p\xe5 v\xe5rt vandrarhem m\xe5ste du tillhandah\xe5lla en deposition. Ins\xe4ttningen m\xe5ste ges kontant vid ankomst. H\xe4r \xe4r n\xe5gra saker att t\xe4nka p\xe5:<br><br>\\n\\nIns\xe4ttningen \xe4r 10 euro.<br>\\nIns\xe4ttningen h\xe5lls som en form av s\xe4kerhet f\xf6r att t\xe4cka eventuella skador eller extra avgifter som kan uppst\xe5 under din vistelse.<br>\\nIns\xe4ttningen kommer att returneras till dig i sin helhet vid utcheckning, f\xf6rutsatt att det inte finns n\xe5gra skador eller utest\xe5ende avgifter.<br><br>\\n\\nVi hoppas att detta hj\xe4lper till att klarg\xf6ra processen f\xf6r att tillhandah\xe5lla en deposition."},{"type":1,"slug":"why-does-the-deposit-have-to-be-paid-in-cash","s1":"m\xe5ste jag betala nyckelkortet kontant","s2":"vill jag betala nyckelkortet kontant","s3":"varf\xf6r m\xe5ste jag betala nyckelkortet kontant","humanReadableQuestion":"Varf\xf6r m\xe5ste ins\xe4ttningen betalas kontant?","humanReadableAnswer":"Ins\xe4ttningen \xe4r en s\xe4kerhets\xe5tg\xe4rd, inte en betalning. Det kommer att returneras till dig kontant vid kassan, f\xf6rutsatt att du returnerar nyckelkortet och det finns inga skador.<br><br>\\n\\nF\xf6r att undvika det extra besv\xe4ret och kostnaden f\xf6r att administrera kreditkortsavlagringar ber vi om en kontant ins\xe4ttning vid incheckningen. Detta g\xf6r att vi kan uppr\xe4tth\xe5lla v\xe5ra rumspriser utan att ta ut en ytterligare administrationsavgift."},{"type":1,"slug":"can-i-request-a-bottom-top-bunk-bed","s1":"jag vill ha en botten / topp v\xe5ningss\xe4ng","s2":"kan jag v\xe4lja en botten / topp v\xe5ningss\xe4ng innan jag anl\xe4nder","s3":"kan jag f\xe5 en botten / topp v\xe5ningss\xe4ng innan jag anl\xe4nder","s4":"kan jag beg\xe4ra en botten / topp v\xe5ningss\xe4ng innan jag anl\xe4nder","s5":"kan jag v\xe4lja en specifik v\xe5ningss\xe4ng","s6":"kan jag v\xe4lja min v\xe5ningss\xe4ng","humanReadableQuestion":"Kan jag beg\xe4ra en botten / topp v\xe5ningss\xe4ng?","humanReadableAnswer":"P\xe5 v\xe5rt vandrarhem tilldelas s\xe4ngar efter en f\xf6rst till kvarn. Detta inneb\xe4r att vi inte kan garantera specifika s\xe4ngtilldelningar, inklusive om du f\xe5r en topp eller botten v\xe5ningss\xe4ng. H\xe4r \xe4r n\xe5gra saker att t\xe4nka p\xe5:<br><br>\\n\\nN\xe4r du checkar in tilldelas du en s\xe4ng baserad p\xe5 tillg\xe4nglighet.<br>\\nOm en annan s\xe4ng blir tillg\xe4nglig under din vistelse kan du flytta in i den s\xe4ngen ist\xe4llet - se bara till att flytta dina \xe4godelar till den nya s\xe4ngen.<br>\\nF\xf6r att s\xe4kerst\xe4lla att vi har ett exakt antal tillg\xe4ngliga s\xe4ngar utf\xf6r vi regelbundna s\xe4ngkontroller. Var noga med att h\xe5lla dina \xe4godelar p\xe5 din tilldelade s\xe4ng f\xf6r att undvika att st\xf6ra s\xe4ngkontrollprocessen.<br><br>\\n\\nVi hoppas att detta hj\xe4lper till att klarg\xf6ra v\xe5r s\xe4nguppdragspolicy. Om du har n\xe5gra fr\xe5gor, tveka inte att st\xe4lla."},{"type":1,"slug":"can-i-visit-positano-if-i-have-mobility-problems","s1":"mobilitetsproblem","s2":"r\xf6rlighet \xe4r ett problem f\xf6r mig","s3":"jag kan inte kl\xe4ttra trappor","s4":"jag kan inte kl\xe4ttra stegen","s5":"jag kan inte kl\xe4ttra p\xe5 toppbunkb\xe4dden","s6":"jag \xe4r funktionshindrad","humanReadableQuestion":"Kan jag bes\xf6ka Positano om jag har r\xf6rlighetsproblem?","humanReadableAnswer":"Vi beklagar att informera dig om att Positano kanske inte \xe4r en l\xe4mplig destination f\xf6r dem som har sv\xe5rt med r\xf6rlighet. N\xe4rvaron av trappor, begr\xe4nsat utrymme i butiker, restauranger och kaf\xe9er, brist p\xe5 anl\xe4ggningar och begr\xe4nsade transportalternativ g\xf6r det utmanande f\xf6r dem med mobilitetsproblem att fullt ut njuta av Positano."},{"type":1,"slug":"what-must-i-do-for-checkout","s1":"hur kan jag checka ut","s2":"ber\xe4tta f\xf6r mig hur jag ska checka ut","s3":"hur kan jag checka ut","s4":"jag vill kassa","s5":"ber\xe4tta f\xf6r mig hur jag ska checka ut","s6":"ber\xe4tta om kassaprocessen","humanReadableQuestion":"Vad m\xe5ste jag g\xf6ra f\xf6r kassan?","humanReadableAnswer":"V\xe4nligen ta med oss ​​lakan, handduken och nyckelkortet. Placera lakan och handduken i korgen n\xe4ra baromr\xe5det. L\xe4mna oss nyckelkortet f\xf6r rummet. Vid denna punkt \xe4r kassan klar."},{"type":1,"slug":"what-is-the-first-time-i-can-checkout","humanReadableQuestion":"Vad \xe4r f\xf6rsta g\xe5ngen jag kan checka ut?","humanReadableAnswer":"Kassan b\xf6rjar klockan 7:30. Om du beh\xf6ver kassa f\xf6re denna tid, kom och se oss kv\xe4llen innan. Vi tar dig genom den tidiga kasseprocessen och \xe5terbetalar din nyckelkort. Om du inte kommer f\xf6r att tr\xe4ffa oss kv\xe4llen innan kommer vi inte att kunna \xe5terbetala din nyckelkort."},{"type":1,"slug":"what-is-the-last-time-i-can-checkout","humanReadableQuestion":"Vad \xe4r sista g\xe5ngen jag kan checka ut?","humanReadableAnswer":"Kassetiden \xe4r 10:30. V\xe4nligen respektera v\xe5ra st\xe4darnas behov och se till att du checka ut i tid. Efter denna tid m\xe5ste de b\xf6rja sitt arbete.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: vandrarhem"},{"type":1,"slug":"can-i-arrange-a-late-checkout","s1":"beg\xe4r sen kassan","s2":"best\xe4ll sen utcheckning","humanReadableQuestion":"Kan jag ordna en sen kassa?","humanReadableAnswer":"Vi erbjuder inte en sen kassatj\xe4nst. V\xe5ra st\xe4dare beh\xf6ver tid f\xf6r att reng\xf6ra varje rum varje dag. Du kan dock lagra dina v\xe4skor med oss ​​fram till 16:30 p\xe5 kassadagen. F\xf6r att g\xf6ra det, v\xe4nligen ta med dina v\xe4skor till oss n\xe4r du kassa s\xe5 att vi kan lagra dem \xe5t dig.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: vandrarhem"},{"type":1,"slug":"can-i-store-my-luggage-after-checkout","s1":"f\xf6rvara bagage efter kassan","humanReadableQuestion":"Kan jag lagra mitt bagage efter kassan?","humanReadableAnswer":"Ja, vi lagrar dina v\xe4skor \xe5t dig till 16:30 p\xe5 kassadagen. V\xe4nligen ta dem till oss runt kassatiden om du vill anv\xe4nda den h\xe4r tj\xe4nsten.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: vandrarhem"},{"type":1,"slug":"what-must-i-do-for-check-in","s1":"hur kan jag checka in","s2":"ber\xe4tta hur jag checkar in","s3":"hur kan jag checka in","s4":"jag vill checka in","s5":"ber\xe4tta hur jag checkar in","s6":"ber\xe4tta om incheckningen","humanReadableQuestion":"Vad m\xe5ste jag g\xf6ra f\xf6r incheckning?","humanReadableAnswer":"Vi kr\xe4ver fotoidentifiering (till exempel ett pass, nationellt identitetskort, servicekort eller k\xf6rkort), som vi kommer att anv\xe4nda f\xf6r att ta ner n\xe5gra detaljer. Rum betalning, stadsskatt och en deposition p\xe5 10 euro (som m\xe5ste betalas kontant) m\xe5ste ocks\xe5 slutf\xf6ras.<br><br>\\n\\nEfter detta kommer vi att ge dig WiFi -detaljer och v\xe5r v\xe4lkomstvideo och be att du tittar p\xe5 videon.<br><br>\\n\\nN\xe4r dessa steg \xe4r slutf\xf6rda hj\xe4lper vi dig till ditt rum."},{"type":1,"slug":"what-is-the-first-time-i-can-check-in","s1":"incheckning","s2":"f\xf6rsta g\xe5ngen checka in","s3":"n\xe4r du checkar in","s4":"incheckning","s5":"incheckning","humanReadableQuestion":"Vad \xe4r f\xf6rsta g\xe5ngen jag kan checka in?","humanReadableAnswer":"Incheckningstiden \xe4r 15:00.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: vandrarhem"},{"type":1,"slug":"what-is-the-last-time-i-can-check-in","humanReadableQuestion":"Vad \xe4r sista g\xe5ngen jag kan checka in?","humanReadableAnswer":"Mottagningen \xe4r \xf6ppen fram till 22:30. Om du kommer efter denna tid m\xe5ste vi samordna med dig f\xf6r att slutf\xf6ra en incheckning utanf\xf6r timmar. Detta kr\xe4ver att vi kan ta betalning f\xf6r rummet i sin helhet (dvs. om betalningen inte redan har tagits i sin helhet) och ge dig instruktioner om hur du checkar in n\xe4r mottagningen \xe4r st\xe4ngd. Kontakta oss s\xe5 snart du vet att du inte kommer att kunna komma under regelbundna incheckningstider s\xe5 att vi kan g\xf6ra de n\xf6dv\xe4ndiga arrangemangen f\xf6r dig.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: vandrarhem"},{"type":1,"slug":"can-i-arrange-early-check-in","s1":"beg\xe4r tidig incheckning","s2":"best\xe4ll tidigt incheckning","humanReadableQuestion":"Kan jag ordna tidig incheckning?","humanReadableAnswer":"Vi kommer att kontrollera g\xe4sterna n\xe4r st\xe4darna har slutat st\xe4da rummet. Medan vi garanterar att rummet \xe4r redo f\xf6r incheckning kl 15, kan vi inte garantera att incheckningen kommer att vara m\xf6jlig f\xf6re denna tid. Vi kan lagra v\xe4skor och erbjuda v\xe5ra anl\xe4ggningar fr\xe5n 10:30.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: vandrarhem"},{"type":1,"slug":"can-i-store-my-luggage-before-check-in","s1":"f\xf6rvara bagage innan du checkar in","s2":"butikv\xe4skor innan du checkar in","s3":"f\xf6rvara bagage f\xf6re incheckningen","s4":"butiksp\xe5sar f\xf6re incheckningen","humanReadableQuestion":"Kan jag lagra mitt bagage innan du checkar in?","humanReadableAnswer":"Ja, vi kan f\xf6rvara v\xe4skor fr\xe5n 10:30 p\xe5 incheckningsdagen.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: vandrarhem"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-cutlery","s1":"knivgaffel","s2":"var kan jag f\xe5 bestick","s3":"var kan jag f\xe5 gaffel","s4":"var kan jag f\xe5 kniv","s5":"var kan jag f\xe5 sked","humanReadableQuestion":"Kan jag l\xe5na bestick?","humanReadableAnswer":"Ja, vi ber att du inte tar bestick till ditt rum. V\xe4nligen returnera den till oss i baren/mottagningsomr\xe5det s\xe5 tv\xe4ttar vi det \xe5t dig.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: vandrarhem"},{"type":1,"slug":"can-i-use-a-microwave","humanReadableQuestion":"Kan jag anv\xe4nda en mikrov\xe5gsugn?","humanReadableAnswer":"V\xe4nligen ta med oss ​​alla f\xf6rem\xe5l som du vill vara mikrov\xe5gsugn och vi v\xe4rmer dem \xe5t dig.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: vandrarhem"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-a-plate","humanReadableQuestion":"Kan jag l\xe5na en tallrik?","humanReadableAnswer":"Ja, vi ber att du inte tar plattan till ditt rum. V\xe4nligen returnera den till oss i baren/mottagningsomr\xe5det s\xe5 tv\xe4ttar vi det \xe5t dig.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: vandrarhem"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-a-bowl","humanReadableQuestion":"Kan jag l\xe5na en sk\xe5l?","humanReadableAnswer":"Ja, vi ber att du inte tar sk\xe5len till ditt rum. V\xe4nligen returnera den till oss i baren/mottagningsomr\xe5det s\xe5 tv\xe4ttar vi det \xe5t dig.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista \xf6ver vandrarhem"},{"type":1,"slug":"can-i-use-a-napkin-paper-towel","humanReadableQuestion":"Kan jag anv\xe4nda en servett / pappershandduk?","humanReadableAnswer":"Ja, du kan beg\xe4ra dem i baren/mottagningsomr\xe5det.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: vandrarhem"},{"type":1,"slug":"how-often-is-the-hostel-cleaned","humanReadableQuestion":"Hur ofta reng\xf6rs vandrarhemmet?","humanReadableAnswer":"Renlighet \xe4r h\xf6gsta prioritet. Vi har ett team av heltid, professionellt utbildade st\xe4dare som arbetar h\xe5rt f\xf6r att s\xe4kerst\xe4lla att alla rum och gemensamma omr\xe5den st\xe4das noggrant varje dag.<br><br>\\n\\nOm du har ett privat rum och f\xf6redrar att v\xe4lja bort daglig st\xe4dning, v\xe4nligen meddela oss. Vi \xe4r glada att tillgodose dina preferenser och se till att din vistelse \xe4r s\xe5 bekv\xe4m som m\xf6jligt."},{"type":1,"slug":"should-we-rent-a-car","humanReadableQuestion":"Ska vi hyra en bil?","humanReadableAnswer":"Att k\xf6ra i s\xf6dra Italien kan vara en unik upplevelse j\xe4mf\xf6rt med andra platser du kan vara van vid. H\xe4r \xe4r n\xe5gra saker att t\xe4nka p\xe5:<br><br>\\n\\nV\xe4garna kan vara smalare \xe4n vad du \xe4r van vid, s\xe5 var extra f\xf6rsiktig och t\xe5lamod.<br>\\nK\xf6rstilen i s\xf6dra Italien kan verka kaotisk f\xf6r vissa bes\xf6kare. F\xf6rs\xf6k att h\xe5lla dig lugn och vara extra f\xf6rsiktig n\xe4r du k\xf6r.<br>\\nAtt hitta parkering l\xe4ngs kusten kan vara utmanande och kostsamt. Det kan vara v\xe4rt att \xf6verv\xe4ga alternativa transports\xe4tt, s\xe5som kollektivtrafik eller taxitj\xe4nster.<br><br>\\n\\nF\xf6r att beg\xe4ra en taxi kan du anv\xe4nda WhatsApp f\xf6r att kontakta f\xf6ljande nummer p\xe5 antingen engelska eller italienska: +39 379 125 6222.<br><br>\\n\\nSe v\xe5r guide f\xf6r mer information.","link1":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText1":"Guide: Anl\xe4nder med bil, inklusive parkering"},{"type":1,"slug":"should-we-come-to-positano-by-car","s1":"anl\xe4nder med bil","humanReadableQuestion":"Ska vi komma till Positano med bil?","humanReadableAnswer":"Att k\xf6ra i s\xf6dra Italien kan vara en unik upplevelse j\xe4mf\xf6rt med andra platser du kan vara van vid. H\xe4r \xe4r n\xe5gra saker att t\xe4nka p\xe5:<br><br>\\n\\nV\xe4garna kan vara smalare \xe4n vad du \xe4r van vid, s\xe5 var extra f\xf6rsiktig och t\xe5lamod.<br>\\nK\xf6rstilen i s\xf6dra Italien kan verka kaotisk f\xf6r vissa bes\xf6kare. F\xf6rs\xf6k att h\xe5lla dig lugn och vara extra f\xf6rsiktig n\xe4r du k\xf6r.<br>\\nAtt hitta parkering l\xe4ngs kusten kan vara utmanande och kostsamt. Det kan vara v\xe4rt att \xf6verv\xe4ga alternativa transports\xe4tt, s\xe5som kollektivtrafik eller taxitj\xe4nster.<br><br>\\n\\nF\xf6r att beg\xe4ra en taxi kan du anv\xe4nda WhatsApp f\xf6r att kontakta f\xf6ljande nummer p\xe5 antingen engelska eller italienska: +39 379 125 6222.<br><br>\\n\\nSe v\xe5r guide f\xf6r mer information.","link1":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText1":"Guide: Anl\xe4nder med bil, inklusive parkering"},{"type":1,"slug":"where-is-the-breakfast-menu","humanReadableQuestion":"Var \xe4r frukostmenyn?","humanReadableAnswer":"Om du har en m\xe5ltidsplan f\xe5r du ett e -postmeddelande med en l\xe4nk till en interaktiv meny d\xe4r du kan g\xf6ra din best\xe4llning. Om m\xe5ltidsplanen ingick som en del av din rumbokning kommer e -postmeddelandet att ha skickats till personen som bokade. Be dem att vidarebefordra det till dig s\xe5 att du kan komma \xe5t menyn.<br><br>\\n\\nObservera att Pay-as-You-Go frukostmenyn \xe4r separat fr\xe5n den gratismenyn. Du kan hitta en l\xe4nk till den h\xe4r menyn nedan.","link1":"/sv/frukostmeny","linkText1":"Pay-as-you-go frukostmeny"},{"type":1,"slug":"where-can-i-order-breakfast","humanReadableQuestion":"Var kan jag best\xe4lla frukost?","humanReadableAnswer":"Om du har en m\xe5ltidsplan f\xe5r du ett e -postmeddelande med en l\xe4nk till en interaktiv meny d\xe4r du kan g\xf6ra din best\xe4llning. Om m\xe5ltidsplanen ingick som en del av din rumbokning kommer e -postmeddelandet att ha skickats till personen som bokade. Be dem att vidarebefordra det till dig s\xe5 att du kan komma \xe5t menyn.<br><br>\\n\\nObservera att Pay-as-You-Go frukostmenyn \xe4r separat fr\xe5n den gratismenyn. Du kan hitta en l\xe4nk till den h\xe4r menyn nedan. S\xe4tt din best\xe4llning p\xe5 morgonen vid baromr\xe5det.","link1":"/sv/frukostmeny","linkText1":"Pay-as-you-go frukostmeny"},{"type":1,"slug":"what-time-is-breakfast-served","humanReadableQuestion":"Vilken tid serveras frukost?","humanReadableAnswer":"Frukostorder kan placeras fr\xe5n 8 AM varje dag. <br><br>\\n\\nSenaste frukostorder tas klockan 10:30.<br><br>\\n\\nOm du har en m\xe5ltidsplan f\xe5r du ett e -postmeddelande med en l\xe4nk till en interaktiv meny d\xe4r du kan g\xf6ra din best\xe4llning. Se till att anv\xe4nda menyn f\xf6r att g\xf6ra din best\xe4llning dagen innan, dvs best\xe4ll tisdagens frukost p\xe5 m\xe5ndag.","link1":"/sv/frukostmeny","linkText1":"Pay-as-you-go frukostmeny"},{"type":1,"slug":"what-are-meal-plans","humanReadableQuestion":"Vad \xe4r m\xe5ltidsplaner?","humanReadableAnswer":"Vandrarhemmet erbjuder m\xe5ltidsplaner, som \xe4r det billigaste s\xe4ttet att best\xe4lla mat och dryck. Se v\xe5r m\xe5ltidsguide f\xf6r mer information. Kom och se oss och g\xf6r din best\xe4llning f\xf6r en m\xe5ltidsplan i baromr\xe5det."},{"type":1,"slug":"i-have-an-emergency-and-the-reception-bar-area-is-closed","s1":"jag har en medicinsk n\xf6dsituation","s2":"jag vill ha hj\xe4lp och allt \xe4r st\xe4ngt","s3":"hj\xe4lp mig","s4":"jag vill ha en l\xe4kare","s5":"jag har en n\xf6dsituation","s6":"vad man ska g\xf6ra i en medicinsk n\xf6dsituation","humanReadableQuestion":"Jag har en n\xf6dsituation och mottagningen / baromr\xe5det \xe4r st\xe4ngt.","humanReadableAnswer":"N\xe4r det g\xe4ller en n\xf6dsituation, v\xe4nligen WhatsApp oss omedelbart vid f\xf6ljande n\xf6dnummer: +39 392 929 3384. N\xe5gon fr\xe5n v\xe5rt team kommer att hj\xe4lpa dig s\xe5 snart som m\xf6jligt. Tveka inte att ringa efter hj\xe4lp om du beh\xf6ver det. Din s\xe4kerhet \xe4r v\xe5r h\xf6gsta prioritet."},{"type":1,"slug":"where-is-the-nearest-cashpoint-and-will-it-charge-me-a-withdrawal-fee","s1":"var kan jag f\xe5 kontanter","s2":"var kan jag hitta en bank","s3":"jag vill f\xe5 kontanter","s4":"var kan jag hitta n\xe4rmaste kasspunkt","s5":"hur kan jag hitta en kassepoint","humanReadableQuestion":"Var ligger n\xe4rmsta kasspunkt, och kommer det att debitera mig en uttagsavgift?","humanReadableAnswer":"Den n\xe4rmaste ATM ligger bara 70 meter bort och debiterar inga avgifter f\xf6r uttag.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1Et1Ux3AQRsWR4tEoDututva66CmFN0vWvW3fLTjT3GM/edit?usp=sharing","linkText1":"V\xe4gbeskrivning: ATM/CashPoint"},{"type":1,"slug":"where-can-i-change-money","s1":"var kan jag \xe4ndra pengar","s2":"var kan jag byta pengar","s3":"hur kan jag \xe4ndra pengar","s4":"hur kan jag byta pengar","s5":"var \xe4r n\xe4rmaste plats att \xe4ndra pengar","s6":"var \xe4r n\xe4rmaste plats att byta pengar","humanReadableQuestion":"Var kan jag \xe4ndra pengar?","humanReadableAnswer":"Du kan byta amerikanska dollar p\xe5 vandrarhemmet. Valutakursen \xe4r baserad p\xe5 den aktuella kursen som anges av Google, med ytterligare 5% tillagda. Satsen avrundas till n\xe4rmaste 50 cent.<br><br>\\n\\nOm du f\xf6redrar finns n\xe4rmaste Western Union i ett f\xf6retag som heter \\"postl\xe5dor etc.\\".","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2","linkText1":"V\xe4gbeskrivning: postl\xe5dor etc.","link2":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText2":"Lista: vandrarhem"}]}')}}]);